{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051388",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048170",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 하서리316풀빌라_1"
    },
    "text": "慶州下西里316プールヴィラは、美しいオーシャンビューと安らかな休息が楽しめる最高のプールヴィラです。ヒーリングテーマで構成された内部施設は、リラックスできる場所を提供し、家族と楽しい思い出を作ることができます。当宿は四季折々のぬるま湯フル稼働が可能で、個別バーベキュー施設もあり、オーシャンビューと感性空間を提供します。ただし、入室時間が18時以降の場合は事前に連絡しなければならず、青少年の男女同室での宿泊と同性未成年者の入室は不可能で、個別プールの利用料金が存在します。訪問者のレビューによると、該当宿泊施設は海の眺めが良く、施設がきれいで広いプールを提供し、休養地としての機能をよく果たしているものと見られます。しかし、プールを囲む窓が不透明で個人的な感じが足りず、バーベキュー場に電気グリルや浄水器がないのが残念なお客様もいます。それにもかかわらず、価格に比べて満足度が高く、清潔できれいな施設、快適なプールヴィラ、親切な社長によって再訪問を考慮する宿です。また、宿内にはスパ/ジェット施設と個別バーベキュー施設があり、便利で楽しい時間を過ごすことができます。宿泊施設内の全客室はオーシャンビューを備えており、最高の眺めで幸せな思い出を作ることができます。ペンション内には駐車可能なスペースがあり、海水浴場の近くに位置してペンションを楽しむことができます。また、非常時に備えて常備薬が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールヴィラの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールヴィラには、美しいオーシャンビューとリラックスできる内部施設があります。四季折々のぬるま湯プールや個別バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用料金はありますか？",
            "answer": "はい、個別プールの利用料金が存在します。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラ内のプールの利用時間は何時からですか？",
            "answer": "プールの利用時間は18時以降からとなっております。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラの訪問者のレビューによると、どのような印象を持たれていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、プールヴィラは美しいオーシャンビューときれいな施設を提供し、休養地としての機能をよく果たしていると評価されています。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラ内の窓はどのようなものですか？",
            "answer": "プールを囲む窓は不透明なもので、個人的な感じが足りないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場に電気グリルや浄水器はありますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー場には電気グリルや浄水器が備えられていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設内にはスパ/ジェット施設と個別バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の客室はどのような眺めを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設内の全客室はオーシャンビューを備えており、最高の眺めで幸せな思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は海水浴場の近くに位置しており、ペンションを楽しむことができます。また、常備薬も備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 470
    }
}